[突發]荃灣地鐵站有連儂牆

想各位巴絲打係荃灣可以幫手

我冇嘢講

我要搵律師

我無野講

抗爭路上我地仲有C AllStar

有無人印

我要揾律司

十連自推

推
想問擺到幾點

荃灣即該過去守

推呀

八點

要過去幫手啦

加油啊我哋需要更加多人幫手呀

遲啲返荃灣即刻黎

等你

荃灣堅高危地區

支持

有冇街坊嚟緊啊

我見有好多人博住 有D仲唱歌
快去支持下啦

推哬

—————————————-
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

荃灣撚
係德國幫手推

Thx bro

推

仆街了荃灣深藍

會唔會有事架😱😱

大家記得小心的 最好再多的人
唔好俾人攪事

Push

推推推

推

我冇野講

啱啱經過寫左紙

行過少少 愉景橋入口仲有幅大d 可以兩幅寫哂

push

屌 見到橋對面 南豐入口 有兩隻狗 mark住

開始人多 快

荃灣撚 啱啱寫完嘢 大家加油

加油

推 一陣過黎寫

屯門出緊嚟

推啊！！

有人被狗圍！係旁邊

推！

多D人出嚟包圍番

終於到荃灣
手足小心 荃灣深藍

仆你個街藍絲街站就一隻狗都冇

藍犬入左街站！問緊野

單機黎緊

加油香港人

見到即刻車都唔上行咗過去
辛苦哂

而家咩情況？狗做咗咩嚟

問緊負責人野，望多陣

加油 你好靚女

啲狗真係好嘔心

加油！感動

good

仆街白衫所黎埋我屌

推啊

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

希望各位巴絲打可以支持下

荃灣深藍陣地，大家小心

犬已散去

一陣嚟

認同頭先停低寫memo嗰陣見到

真正遍地開花！！！

終於到荃灣
不過真係要小心，荃灣高危地區

加油！

宜家咩情況？

快啲幫拖啊

啲狗散晒

好多人都有寫，好感動

仲有無比狗圍？

就收工！係附近啊等我

一陣過去

散左啦 不過都要人寫！

巴打 小心啊 荃灣深藍

大家6點9完快啲過嚟支持下

暫時都ok, 現場有巴打睇住

岩岩屯門番左屋企 而家即刻出黎

其實貼唔貼得多層停車場果面？

多謝🙏🙌🙌🙌

喺隔離間譚仔食緊野食完出去貼

6:45完
屌...我趕唔到黎

6:45我都趕唔到

大家唔使擔心愉景新城嗰面

香港加油站

都有連儂牆係基督徒自發找人過去支持下

10點，香港人遍地開花🌼🌼

10點先完唔使心急

屌你老母

巴絲肚餓嗎，7點收工搵大家

連儂牆見

10 點完 push

肚餓嗎

食唔食雞？

仆街send左4次

？

我哋七點完但基督徒嗰邊10點先完
支持下遍地開花🌼🌼

終於到荃灣啦！

好啦！

屌 睇下先

荃灣堅係要支持
多d搞
人多就去近地鐵既位
人少就小心d
今日要趕住返大西北支援
Sorry

完左會清哂去？
放工翻到荃灣都夜晚12點
好想寫

衝梗過去支持

我無嘢講 一陣行過嚟

荃灣站有兩個位

一個去愉城天橋口 另一個係天價搖橋門口戈邊

去愉城門口 寫完有好心EE 收紙仔(因為痴唔到

比左紙左佢 會比殺你巴斯你

香港加油 現場狗又冇 廢老又少

冷靜d先

我哋8點鐘傳單會繼續派架
各位巴絲打可以支持下

香港人永不放棄

基督徒嗰邊會繼續
遍地開花

係咪7點鐘冇得寫

應該要去返藍絲擺開檔果條天橋
即係季季紅果條

愉景新城嗰邊會繼續加油大家加油啊💪

唔好意思阿以為得荃灣地鐵站有 冇去到愉景嗰邊
辛苦感多位巴絲打❤️

兩邊都寫左
辛苦哂守住幅牆嘅巴絲

有冇人去屌下佢地？

大家愛丁堡廣場不見不散

今日俾人搞呀！DKLM呀
17:50@地鐵南豐天橋
只是一個在社會緊張時，為香港人打氣的加油站，要咁多警察去查一大個年青人，睇嚟警方好驚慌！😡

係荃灣啊

你個冚家剷我要同你分手

咁鍾意望其他女仔望飽佢啦

邊位

支持 加油 be water

Support!已去支持
加油 💪 大家都去刷爆張牆佢

食完飯黎

遍地開花
荃灣人收工必去

基督徒WE CONNECT

好長
會唔會寫到成條天橋都係

荃灣人好長

LM

岩岩過左黎支持左
不過可惜有公事要做冇時間幫手
希望以後再有既可以過黎幫手

現場多人 大家加油

放工經過已經支持左
加油呀咁多位

多謝大家 多謝發起荃灣連儂牆嘅絲打

荃灣區真係要努力追上黎

嚟緊！

成個荃灣都天橋連接住
如果可以寫滿成條橋都幾壯觀

多謝大家既正能量
希望一齊鼓勵香港人
唔想再見到有人自殺

唔洗送野食 野飲啦
多謝你地 感受到你地心意
77見

利申:其中一位基督徒

啱啱經過 見到好感動

岩岩去完

Gogogo

一齊升級荃灣連儂橋

等到3am先冇人任我拍